［正視聽］ 母語係一個偽命題

就好似 「台獨」 一樣
當你講 「支持台獨」 - 下意識就首先承認左台灣係「需要」獨立，而無視左台灣本來就已經係一個獨立國家既事實

討論 「母語」- 有人用普通話 vs 廣東話 既優劣嚟證明香港人應該講廣東話作為母語， 因為廣東話優雅，blablabla

而事實上 「母語」性質上係無討論空間
等如你問我係 男 / 女 一樣， 何需討論 比較

就算廣東話差過非洲土著話都好
佢作為香港人出世第一種聽/用既語言係完全無質疑既理由

要反駁呢種 「香港人母語係咩」既白痴問題
第一點先要知道呢個問題既根本並唔係 「廣東話屬唔屬於母語」 ， 或者廣東話 vs 普通話優劣
就咁答一句： 「廣東話」 就夠，任何添加既理由都多餘

d皇漢死都要將粵語打為正統漢語，後果就係，當對方拿出粵語受百越影響既證據既時候就會定左係度，唔識反駁

偽命題=支那用詞
收皮啦

有啲字唔係支那用過就係變左支那用詞

食屎啦屌你老母 你咁講即係叫人唔好重視呢個問題 無人重視 港共就會更加不遺餘力咁做落去

偽命題你老母
台獨係講緊脫離中華民國 唔係脫離中共
脫離左就唔再處於內戰狀態
意思係唔再同共匪爭大陸 共匪唔該咪撚搞我

第二就係 廣東話母語同優劣之分既混淆呢個不嬲都係你想像既討論
優劣係回應緊推普 而唔係母語論
母語論係呢兩日先彈出黎既謬誤

同 共產黨最開心 本質上有咩分別？